# Upgrade from 1.9 to 1.10
---

## Afterpay parameters
 - Afterpay parameters zijn verhuist vnan parameters.yml naar site specifiek, deze instellingen moeten overgenmoen worden. (#1353)
 
## Interne opmerkingen
 - Opmerkingen zijn nu in conversatiestijl. Oude opmerkingen inlezen als berichten.

## Designer
 - Gebruikte MS systeem lettertypen (bijv. Impact) installeren op server of verwijderen als opties in de designer. Google font worden ondersteund.